我在FaceTime上和我侄子咕咕了一聲，當我們掛斷電話時，我感激地嘆了口氣，那不是我現在的生活。作為父母，這個國家是一個危險的地方，這場流行病讓我想起了《華盛頓郵報》|哈雷·斯文森| 2021年1月14日|
海蒂的丈夫打電話給希瑟，告訴她發生了什麼事，她跑向姐姐家，他和她的侄子在那裡與海蒂進行視頻聊天2021年1月2日《華盛頓郵報》，我通過電腦屏幕“霍莉·貝利”向我妹妹道別
當我聽到這首歌時，我感謝我最喜歡的兩個侄子——史努普和法雷爾。查理·威爾遜（Charlie Wilson）以“感謝新年”播放列表迎接2021年| cmurray | 2021年1月1日| Essence.com
我的父母都住在那裡，還有我的兄弟姐妹和太多的姑姑、叔叔、侄女、侄子、表兄弟姐妹和二表兄弟姐妹。在與世隔絕的一年結束之際，即使是令人尷尬、沮喪、怪異的家庭聚會，也會感到被懷念|特里薩·巴爾加斯| 2020年12月26日|華盛頓郵報|
請願者和被告都支付了鉅額款項聘請律師，其中包括菲利普·巴頓·基（Philip Barton Key）、他的侄子弗朗西斯·斯科特·基（Francis Scott Key）等華盛頓律師協會的領導人，以及未來的最高法院大法官塞繆爾·蔡斯（Samuel Chase）和加布裡埃爾·杜瓦爾（Gabriel Duvall）。為爭取自由而上法庭的被奴役家庭| Alison LaCroix | 2020年12月11日|華盛頓郵報
傑斐遜告訴他的小侄子：“每天給兩個小時鍛鍊。”。忘記決議；嘗試一些聲明|凱文·布萊耶| 2015年1月1日|每日野獸
在收到納瓦羅的信七天後，阿比多貢還沒有把“壞消息”告訴他的姐夫和侄子。德克薩斯州埃博拉種族主義創新低|艾比·哈格拉格| 2014年10月15日|每日野獸
她的母親、兄弟、侄子和姐夫也這樣做了。昆西·瓊斯（Quincy Jones）談論芝加哥的窮街陋巷，為什麼坎耶·韋斯特（Kanye West）不是邁克爾·傑克遜（Michael Jackson），以及比伯（Bieber）|馬洛·斯特恩| 2014年9月25日|每日野獸（DAILY BEAST）
卡丁是參議員本·卡丁的侄子，他和叔叔一起競選，把所有的政治資源都放在身後。Martin O'Malley在2016年看起來更強壯| Ben Jacobs | 2014年6月27日| DAILY BEAST
他的叔叔公開譴責克努斯加德，不再與他著名的侄子交談。斯堪的納維亞半島的恐懼與自我厭惡：卡爾·奧夫·克納斯加爾德的小說|特德·喬亞| 2014年5月28日|每日野獸
“給你即將成為妻子的妻子買點東西，”他對他的侄子說，一邊把摺疊好的紙遞給他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
她的侄子站在一旁，看著艾格尼絲，她的眼睛裡流露出越來越大的恐懼。宅基地主人奧斯卡·米切奧
我把我的侄子交給了我的國家，我——呃——遭受了土豆短缺的痛苦，到了你可能沒有意識到的程度。第一部戲劇| A.A.米爾恩
債權人將三分之二的財產分給了他們，其餘的財產由他們的一個姐姐和一個侄子繼承。卡米爾（卡米利亞夫人）|亞歷山大大仲馬
但是“侄子”不是用在這裡，不是用在現在嚴格意義上，而是用在更廣泛的年輕親戚的意義上嗎？羅伯特國王布魯斯·A·F·穆裡森